尋人啟事

岩岩5點左右，喺大圍站落車，著黑色連身長裙，白色converse，咩住灰色袋，同我有眼神交流嘅嗰位絲打，見字可唔可以搵一搵我。
岩先我因為要趕住返工，冇時間問到你拎電話，希望你見到後可以搵返我啦。